對家班傻西籌完旗叫鬼扮義士出去天馬行動未？

成班傻西寫哂劇本又落重藥，而家靜過鬼，唔爭在比多少少錢叫鬼扮義士啦，唔係cctvb今晚有咩好播呀？